「物理JJ入」有無方法將身體水份同血液轉曬寶礦力？

寶礦力作為良心企業
有電解質 做完運動必選
依家一日幾餐都要飲寶礦力
唔飲個人差啲野咁

有無方法將身體水份同血液變轉寶礦力
我想身體充滿電解質
嗚呀

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

可以
首先幫你個身體放血 再輸番啲寶礦力 就ok

癲佬又幾好笑喎

位唔係咁上